# Webpack dev server + babel


### Instrucciones
Ejecutar `npm install` para instalar las dependencias de desarrollo, luego ejecutar el comando webpack-dev-server que se encuentra en node_modules/.bin/webpack-dev-server
